宜家應該去邊好？

啱啱係金鐘走咗去銅鑼灣
宜家應該去邊度好

返歸

返屋企啦

唔想快走
唔想調低啲手足